講個笑話比大家聽，保證好笑

香港警察！！！

old joke

最新應該係何妖坐監

完全唔好笑
嬲到癲

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

打人打到死左條能樣仲好笑啦

嬲啊屌你老母

呢鋪真係靠文宣，要圖文向外國展示
由淋病開始到班狗
班牛屎飛跟本係道具

唔好笑 嬲到喊！

好似飛天南好笑啲

一定係升天南hit d